[{"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Arturo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Squella", "segundo_apellido": "Ovalle", "id_interna": "955", "distrito": "12", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=955", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "asquella@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255958"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Patricio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Melero", "segundo_apellido": "Abaroa", "id_interna": "865", "distrito": "16", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=865", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "pmelero@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255944"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Pepe", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Auth", "segundo_apellido": "Stewart", "id_interna": "925", "distrito": "20", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=925", "partido": "Independientes", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "pepeauth@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255818"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Gustavo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Hasb\u00fan", "segundo_apellido": "Selume", "id_interna": "939", "distrito": "26", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=939", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "ghasbun@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255876"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Denise", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Pascal", "segundo_apellido": "Allende", "id_interna": "883", "distrito": "31", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=883", "partido": "Partido Socialista", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "dpascal@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255438"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Javier", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Macaya", "segundo_apellido": "Dan\u00fas", "id_interna": "942", "distrito": "34", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=942", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "email": "jmacaya@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255894"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Germ\u00e1n", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Verdugo", "segundo_apellido": "Soto", "id_interna": "915", "distrito": "37", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=915", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "email": "gverdugo@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255333"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Guillermo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Ceroni", "segundo_apellido": "Fuentes", "id_interna": "819", "distrito": "40", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=819", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "email": "gceroni@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255988"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jos\u00e9 Miguel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Ortiz", "segundo_apellido": "Novoa", "id_interna": "879", "distrito": "44", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=879", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "jmortiz@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255853"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Mario", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Venegas", "segundo_apellido": "C\u00e1rdenas", "id_interna": "913", "distrito": "48", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=913", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "email": "mvenegas@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255388"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Ren\u00e9 Manuel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Garc\u00eda", "segundo_apellido": "Garc\u00eda", "id_interna": "843", "distrito": "52", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=843", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "email": "rmgarcia@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255877"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Marisol", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Turres", "segundo_apellido": "Figueroa", "id_interna": "905", "distrito": "57", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=905", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "email": "mturres@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255337"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Renzo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Trisotti", "segundo_apellido": "Mart\u00ednez", "id_interna": "1003", "distrito": "2", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=1003", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "I Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "email": "renzo.trisotti@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25547"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Ra\u00fal", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Sald\u00edvar", "segundo_apellido": "Auger", "id_interna": "1001", "distrito": "7", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=1001", "partido": "Partido Socialista", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "email": "raul.saldivar@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255796"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Joaqu\u00edn", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Lav\u00edn", "segundo_apellido": "Le\u00f3n", "id_interna": "989", "distrito": "20", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=989", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "joaquin.lavin@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255436"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Camila", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Vallejo", "segundo_apellido": "Dowling", "id_interna": "1006", "distrito": "26", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=1006", "partido": "Partido Comunista", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "camila.vallejo@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255855"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Loreto", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Carvajal", "segundo_apellido": "Ambiado", "id_interna": "974", "distrito": "42", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=974", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "loreto.carvajal@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255413"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Iv\u00e1n", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Flores", "segundo_apellido": "Garc\u00eda", "id_interna": "982", "distrito": "53", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=982", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "XIV Regi\u00f3n de los R\u00edos", "email": "ivan.flores@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255865"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Juan Enrique", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Morano", "segundo_apellido": "Cornejo", "id_interna": "992", "distrito": "60", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=992", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "XII Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena", "email": "juan.morano@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255926"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Hugo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Guti\u00e9rrez", "segundo_apellido": "G\u00e1lvez", "id_interna": "937", "distrito": "2", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=937", "partido": "Partido Comunista", "region": "I Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "email": "hgutierrez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25587"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Marcos", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Espinosa", "segundo_apellido": "Monardes", "id_interna": "836", "distrito": "3", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=836", "partido": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "region": "II Regi\u00f3n de Antofagasta", "email": "mespinosa@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255362"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Felipe", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Ward", "segundo_apellido": "Edwards", "id_interna": "919", "distrito": "3", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=919", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "II Regi\u00f3n de Antofagasta", "email": "fw120@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255339"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Lautaro", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Carmona", "segundo_apellido": "Soto", "id_interna": "930", "distrito": "5", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=930", "partido": "Partido Comunista", "region": "III Regi\u00f3n de Atacama", "email": "lcarmona@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255841"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Alberto", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Robles", "segundo_apellido": "Pantoja", "id_interna": "888", "distrito": "6", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=888", "partido": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "region": "III Regi\u00f3n de Atacama", "email": "arobles@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25529"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Mat\u00edas", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Walker", "segundo_apellido": "Prieto", "id_interna": "963", "distrito": "8", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=963", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "email": "mwalker@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jorge", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Insunza", "segundo_apellido": "Gregorio de las Heras", "id_interna": "852", "distrito": "9", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=852", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "", "email": "", "telefono": ""}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Luis", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Lemus", "segundo_apellido": "Aracena", "id_interna": "941", "distrito": "9", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=941", "partido": "Partido Socialista", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "email": "llemus@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255891"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Andrea", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Molina", "segundo_apellido": "Oliva", "id_interna": "944", "distrito": "10", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=944", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "amolina@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255235"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Marco Antonio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "N\u00fa\u00f1ez", "segundo_apellido": "Lozano", "id_interna": "876", "distrito": "11", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=876", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "mnunez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255418"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Gaspar", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Rivas", "segundo_apellido": "S\u00e1nchez", "id_interna": "948", "distrito": "11", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=948", "partido": "Independientes", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "grivas@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255919"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Marcelo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Schilling", "segundo_apellido": "Rodr\u00edguez", "id_interna": "920", "distrito": "12", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=920", "partido": "Partido Socialista", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "schilling@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255912"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Aldo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Cornejo", "segundo_apellido": "Gonz\u00e1lez", "id_interna": "933", "distrito": "13", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=933", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "acornejo@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255857"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Joaqu\u00edn", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Godoy", "segundo_apellido": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id_interna": "846", "distrito": "13", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=846", "partido": "Amplitud", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "jgodoy@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255366"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Rodrigo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Gonz\u00e1lez", "segundo_apellido": "Torres", "id_interna": "848", "distrito": "14", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=848", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "rodrigogonzalez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25544"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Hoffmann", "segundo_apellido": "Opazo", "id_interna": "940", "distrito": "15", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=940", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "mjhoffmann@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255225"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "V\u00edctor", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Torres", "segundo_apellido": "Jeldes", "id_interna": "957", "distrito": "15", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=957", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "vtorres@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255964"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Gabriel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Silber", "segundo_apellido": "Romo", "id_interna": "898", "distrito": "16", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=898", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "gsilber@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255384"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Karla", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Rubilar", "segundo_apellido": "Barahona", "id_interna": "891", "distrito": "17", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=891", "partido": "Independientes", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "krubilar@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25531"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Cristina", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Girardi", "segundo_apellido": "Lav\u00edn", "id_interna": "936", "distrito": "18", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=936", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "cgirardi@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255863"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Nicol\u00e1s", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Monckeberg", "segundo_apellido": "D\u00edaz", "id_interna": "868", "distrito": "18", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=868", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "nmonckeberg@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255252"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Claudia", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Nogueira", "segundo_apellido": "Fern\u00e1ndez", "id_interna": "874", "distrito": "19", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=874", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "cnogueira@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255345"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Marcela", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Sabat", "segundo_apellido": "Fern\u00e1ndez", "id_interna": "949", "distrito": "21", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=949", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "msabat@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255924"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Cristi\u00e1n", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Monckeberg", "segundo_apellido": "Bruner", "id_interna": "867", "distrito": "23", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=867", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "cmonckeberg@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255368"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Ernesto", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Silva", "segundo_apellido": "M\u00e9ndez", "id_interna": "954", "distrito": "23", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=954", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "esilva@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255955"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jos\u00e9 Antonio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Kast", "segundo_apellido": "Rist", "id_interna": "857", "distrito": "24", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=857", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "jkast@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255239"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Ram\u00f3n", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Far\u00edas", "segundo_apellido": "Ponce", "id_interna": "839", "distrito": "25", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=839", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "rfarias@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255394"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Tucapel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Jim\u00e9nez", "segundo_apellido": "Fuentes", "id_interna": "856", "distrito": "27", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=856", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "tjimenez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255397"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Pedro", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Browne", "segundo_apellido": "Urrejola", "id_interna": "927", "distrito": "28", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=927", "partido": "Amplitud", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "pbrowne@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255824"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Guillermo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Teillier", "segundo_apellido": "Del Valle", "id_interna": "956", "distrito": "28", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=956", "partido": "Partido Comunista", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "gteillier@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255962"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Osvaldo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Andrade", "segundo_apellido": "Lara", "id_interna": "924", "distrito": "29", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=924", "partido": "Partido Socialista", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "oandrade@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255816"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Leopoldo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "P\u00e9rez", "segundo_apellido": "Lahsen", "id_interna": "946", "distrito": "29", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=946", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "lperezl@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25598"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Juan Luis", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Castro", "segundo_apellido": "Gonz\u00e1lez", "id_interna": "931", "distrito": "32", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=931", "partido": "Partido Socialista", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "email": "jlcastro@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25585"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Issa", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Kort", "segundo_apellido": "Garriga", "id_interna": "967", "distrito": "32", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=967", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "email": "ikort@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255953"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Felipe", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Letelier", "segundo_apellido": "Norambuena", "id_interna": "177", "distrito": "33", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=177", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "email": "felipe.letelier@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25594"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Ricardo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Rinc\u00f3n", "segundo_apellido": "Gonz\u00e1lez", "id_interna": "947", "distrito": "33", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=947", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "email": "rrincon@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255913"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Alejandra", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Sep\u00falveda", "segundo_apellido": "Orbenes", "id_interna": "897", "distrito": "34", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=897", "partido": "Independientes", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "email": "asepulveda@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255298"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Ram\u00f3n", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Barros", "segundo_apellido": "Montero", "id_interna": "811", "distrito": "35", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=811", "partido": "Independientes", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "email": "jbarros@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255221"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Roberto", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Le\u00f3n", "segundo_apellido": "Ram\u00edrez", "id_interna": "860", "distrito": "36", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=860", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "email": "rleon@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255294"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Celso", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Morales", "segundo_apellido": "Mu\u00f1oz", "id_interna": "945", "distrito": "36", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=945", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "email": "cmorales@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25596"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Sergio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Aguil\u00f3", "segundo_apellido": "Melo", "id_interna": "802", "distrito": "37", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=802", "partido": "Izquierda Ciudadana", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "email": "saguilo@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255917"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Pedro Pablo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Alvarez-Salamanca", "segundo_apellido": "Ram\u00edrez", "id_interna": "923", "distrito": "38", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=923", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "email": "palvarez-salamanca@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255911"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Pablo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Lorenzini", "segundo_apellido": "Basso", "id_interna": "862", "distrito": "38", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=862", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "email": "plorenzi@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255793"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Romilio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Guti\u00e9rrez", "segundo_apellido": "Pino", "id_interna": "938", "distrito": "39", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=938", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "email": "rgutierrez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255874"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jorge", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Tarud", "segundo_apellido": "Daccarett", "id_interna": "902", "distrito": "39", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=902", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "email": "jtarud@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25535"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Ignacio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Urrutia", "segundo_apellido": "Bonilla", "id_interna": "908", "distrito": "40", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=908", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "VII Regi\u00f3n del Maule", "email": "iurrutia@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255311"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Carlos Abel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Jarpa", "segundo_apellido": "Wevar", "id_interna": "855", "distrito": "41", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=855", "partido": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "cjarpa@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255954"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Rosauro", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Mart\u00ednez", "segundo_apellido": "Labb\u00e9", "id_interna": "863", "distrito": "41", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=863", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "romar@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25591"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jorge", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Sabag", "segundo_apellido": "Villalobos", "id_interna": "893", "distrito": "42", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=893", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "jsabag@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255382"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Cristi\u00e1n", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Campos", "segundo_apellido": "Jara", "id_interna": "929", "distrito": "43", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=929", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "ccampos@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255836"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jorge", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Ulloa", "segundo_apellido": "Aguill\u00f3n", "id_interna": "906", "distrito": "43", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=906", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "julloa@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255951"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Enrique", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Van Rysselberghe", "segundo_apellido": "Herrera", "id_interna": "959", "distrito": "44", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=959", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "evr@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255968"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Clemira", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Pacheco", "segundo_apellido": "Rivas", "id_interna": "880", "distrito": "45", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=880", "partido": "Partido Socialista", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "cpacheco@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255434"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Manuel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Monsalve", "segundo_apellido": "Benavides", "id_interna": "869", "distrito": "46", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=869", "partido": "Partido Socialista", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "mmonsalve@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255432"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Iv\u00e1n", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Norambuena", "segundo_apellido": "Far\u00edas", "id_interna": "875", "distrito": "46", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=875", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "inorambuena@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255244"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jos\u00e9", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "P\u00e9rez", "segundo_apellido": "Arriagada", "id_interna": "885", "distrito": "47", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=885", "partido": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "jperez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255982"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Fuad", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Chahin", "segundo_apellido": "Valenzuela", "id_interna": "934", "distrito": "49", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=934", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "email": "fchahin@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255854"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Germ\u00e1n", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Becker", "segundo_apellido": "Alvear", "id_interna": "813", "distrito": "50", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=813", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "email": "gbecker@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255248"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Ren\u00e9", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Saffirio", "segundo_apellido": "Espinoza", "id_interna": "950", "distrito": "50", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=950", "partido": "Independientes", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "email": "rsaffirio@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25593"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Rojo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Edwards", "segundo_apellido": "Silva", "id_interna": "935", "distrito": "51", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=935", "partido": "Independientes", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "email": "rojoedwards@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255791"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Joaqu\u00edn", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Tuma", "segundo_apellido": "Zedan", "id_interna": "958", "distrito": "51", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=958", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "email": "jtuma@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255966"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Fernando", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Meza", "segundo_apellido": "Moncada", "id_interna": "866", "distrito": "52", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=866", "partido": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "email": "fmeza@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255281"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Enrique", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Jaramillo", "segundo_apellido": "Becker", "id_interna": "854", "distrito": "54", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=854", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "XIV Regi\u00f3n de los R\u00edos", "email": "ejaramil@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255825"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Javier", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Hern\u00e1ndez", "segundo_apellido": "Hern\u00e1ndez", "id_interna": "850", "distrito": "55", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=850", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "email": "jhernandez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255237"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Sergio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Ojeda", "segundo_apellido": "Uribe", "id_interna": "877", "distrito": "55", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=877", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "email": "sojeda@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255961"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Fidel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Espinoza", "segundo_apellido": "Sandoval", "id_interna": "837", "distrito": "56", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=837", "partido": "Partido Socialista", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "email": "fespinoza@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255271"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Patricio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Vallesp\u00edn", "segundo_apellido": "L\u00f3pez", "id_interna": "911", "distrito": "57", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=911", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "email": "pvallespin@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255386"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Alejandro", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Santana", "segundo_apellido": "Tirachini", "id_interna": "952", "distrito": "58", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=952", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "email": "asantana@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255938"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "David", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Sandoval", "segundo_apellido": "Plaza", "id_interna": "951", "distrito": "59", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=951", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "XI Regi\u00f3n de Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "email": "dsandoval@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255937"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Vlado", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Mirosevic", "segundo_apellido": "Verdugo", "id_interna": "991", "distrito": "1", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=991", "partido": "Partido Liberal de Chile", "region": "XV Regi\u00f3n Arica y Parinacota", "email": "vlado.mirosevic@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255941"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Luis", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Rocafull", "segundo_apellido": "L\u00f3pez", "id_interna": "1000", "distrito": "1", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=1000", "partido": "Partido Socialista", "region": "XV Regi\u00f3n Arica y Parinacota", "email": "luis.rocafull@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25596"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Marcela", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Hernando", "segundo_apellido": "P\u00e9rez", "id_interna": "986", "distrito": "4", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=986", "partido": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "region": "II Regi\u00f3n de Antofagasta", "email": "marcela.hernando@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255788"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Paulina", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "N\u00fa\u00f1ez", "segundo_apellido": "Urrutia", "id_interna": "994", "distrito": "4", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=994", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "II Regi\u00f3n de Antofagasta", "email": "paulina.nunez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255469"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Daniella", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Cicardini", "segundo_apellido": "Milla", "id_interna": "975", "distrito": "5", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=975", "partido": "Partido Socialista", "region": "III Regi\u00f3n de Atacama", "email": "daniella.cicardini@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255932"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Yasna", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Provoste", "segundo_apellido": "Campillay", "id_interna": "998", "distrito": "6", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=998", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "III Regi\u00f3n de Atacama", "email": "yasna.provoste@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255411"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Sergio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Gahona", "segundo_apellido": "Salazar", "id_interna": "985", "distrito": "7", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=985", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "email": "sergio.gahona@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255344"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Daniel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "N\u00fa\u00f1ez", "segundo_apellido": "Arancibia", "id_interna": "993", "distrito": "8", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=993", "partido": "Partido Comunista", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "email": "daniel.nunez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255452"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Christian", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Ur\u00edzar", "segundo_apellido": "Mu\u00f1oz", "id_interna": "1004", "distrito": "10", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=1004", "partido": "Partido Socialista", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "christian.urizar@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255477"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Osvaldo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Urrutia", "segundo_apellido": "Soto", "id_interna": "1005", "distrito": "14", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=1005", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "V Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "email": "osvaldo.urrutia@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255474"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Daniel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Farcas", "segundo_apellido": "Guendelman", "id_interna": "980", "distrito": "17", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=980", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "daniel.farcas@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255482"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Karol", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Cariola", "segundo_apellido": "Oliva", "id_interna": "973", "distrito": "19", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=973", "partido": "Partido Comunista", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "karol.cariola@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255464"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Maya", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Fern\u00e1ndez", "segundo_apellido": "Allende", "id_interna": "981", "distrito": "21", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=981", "partido": "Partido Socialista", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "maya.fernandez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255484"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Giorgio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Jackson", "segundo_apellido": "Drago", "id_interna": "987", "distrito": "22", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=987", "partido": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "giorgio.jackson@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255886"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Felipe", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Kast", "segundo_apellido": "Sommerhoff", "id_interna": "988", "distrito": "22", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=988", "partido": "Ev\u00f3poli", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "felipe.kast@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25538"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jaime", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Pilowsky", "segundo_apellido": "Greene", "id_interna": "996", "distrito": "24", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=996", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "jaime.pilowsky@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25546"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Claudio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Arriagada", "segundo_apellido": "Macaya", "id_interna": "969", "distrito": "25", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=969", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "claudio.arriagada@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255458"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Daniel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Melo", "segundo_apellido": "Contreras", "id_interna": "990", "distrito": "27", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=990", "partido": "Partido Socialista", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "daniel.melo@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255945"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jaime", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Bellolio", "segundo_apellido": "Avaria", "id_interna": "970", "distrito": "30", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=970", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "jaime.bellolio@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25549"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Leonardo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Soto", "segundo_apellido": "Ferrada", "id_interna": "1002", "distrito": "30", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=1002", "partido": "Partido Socialista", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "leonardo.soto@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25597"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Juan Antonio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Coloma", "segundo_apellido": "Alamos", "id_interna": "976", "distrito": "31", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=976", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "RM Regi\u00f3n Metropolitana", "email": "juanantoniocoloma@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255827"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Sergio", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Espejo", "segundo_apellido": "Yaksic", "id_interna": "979", "distrito": "35", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=979", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "VI Regi\u00f3n del Libertador Bernardo O' Higgins", "email": "sergio.espejo@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255372"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Marcelo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Ch\u00e1vez", "segundo_apellido": "Vel\u00e1squez", "id_interna": "977", "distrito": "45", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=977", "partido": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "marcelo.chavez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255376"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Roberto", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Poblete", "segundo_apellido": "Zapata", "id_interna": "997", "distrito": "47", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=997", "partido": "Independientes", "region": "VIII Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "email": "roberto.poblete@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255784"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jorge", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Rathgeb", "segundo_apellido": "Schifferli", "id_interna": "999", "distrito": "48", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=999", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "email": "jorge.rathgeb@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255888"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Diego", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Paulsen", "segundo_apellido": "Kehr", "id_interna": "995", "distrito": "49", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=995", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "IX Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "email": "diego.paulsen@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255993"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Bernardo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Berger", "segundo_apellido": "Fett", "id_interna": "971", "distrito": "53", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=971", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "XIV Regi\u00f3n de los R\u00edos", "email": "bernardo.berger@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255884"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Gonzalo", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Fuenzalida", "segundo_apellido": "Figueroa", "id_interna": "984", "distrito": "54", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=984", "partido": "Renovaci\u00f3n Nacional", "region": "XIV Regi\u00f3n de los R\u00edos", "email": "gonzalo.fuenzalida@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255467"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Jenny", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Alvarez", "segundo_apellido": "Vera", "id_interna": "968", "distrito": "58", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=968", "partido": "Partido Socialista", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "email": "jenny.alvarez@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255878"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Iv\u00e1n", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Fuentes", "segundo_apellido": "Castillo", "id_interna": "983", "distrito": "59", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=983", "partido": "Independientes", "region": "XI Regi\u00f3n de Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "email": "ivan.fuentes@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255391"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Gabriel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Boric", "segundo_apellido": "Font", "id_interna": "972", "distrito": "60", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=972", "partido": "Independientes", "region": "XII Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena", "email": "gabriel.boric@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255838"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Felipe", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "De Mussy", "segundo_apellido": "Hiriart", "id_interna": "978", "distrito": "56", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=978", "partido": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "region": "X Regi\u00f3n de los Lagos", "email": "fdemussy@congreso.cl", "telefono": "(56+32)25532"}, {"tipo": "Diputado", "primer_nombre": "Miguel \u00c1ngel", "segundo_nombre": "", "primer_apellido": "Alvarado", "segundo_apellido": "Ram\u00edrez", "id_interna": "1007", "distrito": "9", "link": "https://www.camara.cl/camara/diputado_detalle.aspx?prmid=1007", "partido": "Partido Por la Democracia", "region": "IV Regi\u00f3n de Coquimbo", "email": "miguelangel.alvarado@congreso.cl", "telefono": "(56+32)255479"}]