{"0": {"primer_apellido": "Allamand", "segundo_apellido": "Zavala", "primer_nombre": "Andr\u00e9s", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=905", "telefono": "(56-32) 2504701", "email": "allamand@senado.cl", "distritos": ["16", "17", "18", "19", "20", "22", "30", "31"], "id_interna": "905", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "circunscripcion": "7", "partido": "R.N."}, "1": {"primer_apellido": "Allende", "segundo_apellido": "Bussi", "primer_nombre": "Isabel", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=985", "telefono": "(56-32) 2504671", "email": "iallende@senado.cl", "distritos": ["5", "6"], "id_interna": "985", "region": "Regi\u00f3n de Atacama", "circunscripcion": "3", "partido": "P.S."}, "2": {"primer_apellido": "Araya", "segundo_apellido": "Guerrero", "primer_nombre": "Pedro", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1110", "telefono": "(56-32) 2504703", "email": "paraya@senado.cl", "distritos": ["3", "4"], "id_interna": "1110", "region": "Regi\u00f3n de Antofagasta", "circunscripcion": "2", "partido": "Independiente"}, "3": {"primer_apellido": "Bianchi", "segundo_apellido": "Chelech", "primer_nombre": "Carlos", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=907", "telefono": "(56-32) 2504566", "email": "cbianchi@senado.cl", "distritos": ["60"], "id_interna": "907", "region": "Regi\u00f3n de Magallanes y la Ant\u00e1rtica Chilena", "circunscripcion": "19", "partido": "Independiente"}, "4": {"primer_apellido": "Chahu\u00e1n", "segundo_apellido": "Chahu\u00e1n", "primer_nombre": "Francisco", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=986", "telefono": "(56-32) 2504673", "email": "fchahuan@senado.cl", "distritos": ["13", "14", "15"], "id_interna": "986", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "circunscripcion": "6", "partido": "R.N."}, "5": {"primer_apellido": "Coloma", "segundo_apellido": "Correa", "primer_nombre": "Juan", "segundo_nombre": "Antonio", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=687", "telefono": "(56-32) 2504505", "email": "jcoloma@senado.cl", "distritos": ["36", "37", "38"], "id_interna": "687", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "circunscripcion": "10", "partido": "U.D.I."}, "6": {"primer_apellido": "De Urresti", "segundo_apellido": "Longton", "primer_nombre": "Alfonso", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1115", "telefono": "4706", "email": "adeurresti@senado.cl", "distritos": ["53", "54"], "id_interna": "1115", "region": "Regi\u00f3n de los R\u00edos", "circunscripcion": "16", "partido": "P.S."}, "7": {"primer_apellido": "Espina", "segundo_apellido": "Otero", "primer_nombre": "Alberto", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=688", "telefono": "(56-32) 2504508", "email": "aespina@senado.cl", "distritos": ["48", "49"], "id_interna": "688", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "circunscripcion": "14", "partido": "R.N."}, "8": {"primer_apellido": "Garc\u00eda Huidobro", "segundo_apellido": "Sanfuentes", "primer_nombre": "Alejandro", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1066", "telefono": "(56 32) 2504667", "email": "agarciahuidobro@senado.cl", "distritos": ["32", "33", "34", "35"], "id_interna": "1066", "region": "Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins", "circunscripcion": "9", "partido": "U.D.I."}, "9": {"primer_apellido": "Garc\u00eda", "segundo_apellido": "Ruminot", "primer_nombre": "Jos\u00e9", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=690", "telefono": "(56-32) 2504512", "email": "jgarcia@senado.cl", "distritos": ["50", "51", "52"], "id_interna": "690", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "circunscripcion": "15", "partido": "R.N."}, "10": {"primer_apellido": "Girardi", "segundo_apellido": "Lav\u00edn", "primer_nombre": "Guido", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=909", "telefono": "(56-32) 2504570", "email": "ggirardi@senado.cl", "distritos": ["16", "17", "18", "19", "20", "22", "30", "31"], "id_interna": "909", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "circunscripcion": "7", "partido": "P.P.D."}, "11": {"primer_apellido": "Goic", "segundo_apellido": "Boroevic", "primer_nombre": "Carolina", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1113", "telefono": "(56-32) 2504707", "email": "cgoic@senado.cl", "distritos": ["60"], "id_interna": "1113", "region": "Regi\u00f3n de Magallanes y la Ant\u00e1rtica Chilena", "circunscripcion": "19", "partido": "P.D.C."}, "12": {"primer_apellido": "Guillier", "segundo_apellido": "\u00c1lvarez", "primer_nombre": "Alejandro", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1111", "telefono": "4709", "email": "aguillier@senado.cl", "distritos": ["3", "4"], "id_interna": "1111", "region": "Regi\u00f3n de Antofagasta", "circunscripcion": "2", "partido": "Independiente"}, "13": {"primer_apellido": "Harboe", "segundo_apellido": "Bascu\u00f1\u00e1n", "primer_nombre": "Felipe", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1114", "telefono": "(56-32) 2504711", "email": "fharboe@senado.cl", "distritos": ["41", "46", "47"], "id_interna": "1114", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "circunscripcion": "13", "partido": "P.P.D."}, "14": {"primer_apellido": "Horvath", "segundo_apellido": "Kiss", "primer_nombre": "Antonio", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=58", "telefono": "(56-32) 2504427", "email": "ahorvath@senado.cl", "distritos": ["59"], "id_interna": "58", "region": "Regi\u00f3n de Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "circunscripcion": "18", "partido": "Independiente"}, "15": {"primer_apellido": "Lagos", "segundo_apellido": "Weber", "primer_nombre": "Ricardo", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=987", "telefono": "(56-32) 2504675", "email": "rlagos@senado.cl", "distritos": ["13", "14", "15"], "id_interna": "987", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "circunscripcion": "6", "partido": "P.P.D."}, "16": {"primer_apellido": "Larra\u00edn", "segundo_apellido": "Fern\u00e1ndez", "primer_nombre": "Hern\u00e1n", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=34", "telefono": "(56-32) 2504423", "email": "hlarrain@senado.cl", "distritos": ["39", "40"], "id_interna": "34", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "circunscripcion": "11", "partido": "U.D.I."}, "17": {"primer_apellido": "Letelier", "segundo_apellido": "Morel", "primer_nombre": "Juan", "segundo_nombre": "Pablo", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=912", "telefono": "(56-32) 2504576", "email": "jpletelier@senado.cl", "distritos": ["32", "33", "34", "35"], "id_interna": "912", "region": "Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins", "circunscripcion": "9", "partido": "P.S."}, "18": {"primer_apellido": "Matta", "segundo_apellido": "Aragay", "primer_nombre": "Manuel", "segundo_nombre": "Antonio", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=156", "telefono": "(56-32) 2504725", "email": "mmatta@senado.cl", "distritos": ["39", "40"], "id_interna": "156", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "circunscripcion": "11", "partido": "P.D.C."}, "19": {"primer_apellido": "Montes", "segundo_apellido": "Cisternas", "primer_nombre": "Carlos", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1119", "telefono": "(56-32)  4714", "email": "cmontes@senado.cl", "distritos": ["21", "23", "24", "25", "26", "27", "28", "29"], "id_interna": "1119", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "circunscripcion": "8", "partido": "P.S."}, "20": {"primer_apellido": "Moreira", "segundo_apellido": "Barros", "primer_nombre": "Iv\u00e1n", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1117", "telefono": "(56-32) 2504715", "email": "imoreira@senado.cl", "distritos": ["55", "56", "57", "58"], "id_interna": "1117", "region": "Regi\u00f3n de Los Lagos", "circunscripcion": "17", "partido": "U.D.I."}, "21": {"primer_apellido": "Mu\u00f1oz", "segundo_apellido": "D`Albora", "primer_nombre": "Adriana", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1118", "telefono": "(56-32) 2504717", "email": "amunoz@senado.cl", "distritos": ["7", "8", "9"], "id_interna": "1118", "region": "Regi\u00f3n de Coquimbo", "circunscripcion": "4", "partido": "P.P.D."}, "22": {"primer_apellido": "Navarro", "segundo_apellido": "Brain", "primer_nombre": "Alejandro", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=915", "telefono": "(56-32) 2504582", "email": "anavarro@senado.cl", "distritos": ["42", "43", "44", "45"], "id_interna": "915", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "circunscripcion": "12", "partido": "PA\u00cdS"}, "23": {"primer_apellido": "Orpis", "segundo_apellido": "Bouchon", "primer_nombre": "Jaime", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=692", "telefono": "(56-32) 2504515", "email": "jorpis@senado.cl", "distritos": ["1", "2"], "id_interna": "692", "region": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "circunscripcion": "1", "partido": "U.D.I."}, "24": {"primer_apellido": "Ossand\u00f3n", "segundo_apellido": "Irarr\u00e1zabal", "primer_nombre": "Manuel", "segundo_nombre": "Jos\u00e9", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1120", "telefono": "(56-32) 2504719", "email": "mjossandon@senado.cl", "distritos": ["21", "23", "24", "25", "26", "27", "28", "29"], "id_interna": "1120", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana", "circunscripcion": "8", "partido": "R.N."}, "25": {"primer_apellido": "P\u00e9rez San", "segundo_apellido": "Mart\u00edn", "primer_nombre": "Lily", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1007", "telefono": "(56-32) 2504677", "email": "lperez@senado.cl", "distritos": ["10", "11", "12"], "id_interna": "1007", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "circunscripcion": "5", "partido": "Amplitud"}, "26": {"primer_apellido": "P\u00e9rez", "segundo_apellido": "Varela", "primer_nombre": "V\u00edctor", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=916", "telefono": "(56-32) 2504584", "email": "vperez@senado.cl", "distritos": ["41", "46", "47"], "id_interna": "916", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "circunscripcion": "13", "partido": "U.D.I."}, "27": {"primer_apellido": "Pizarro", "segundo_apellido": "Soto", "primer_nombre": "Jorge", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=163", "telefono": "(56-32) 2504260", "email": "jpizarro@senado.cl", "distritos": ["7", "8", "9"], "id_interna": "163", "region": "Regi\u00f3n de Coquimbo", "circunscripcion": "4", "partido": "P.D.C."}, "28": {"primer_apellido": "Prokurica", "segundo_apellido": "Prokurica", "primer_nombre": "Baldo", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=693", "telefono": "(56-32) 2504518", "email": "bprokurica@senado.cl", "distritos": ["5", "6"], "id_interna": "693", "region": "Regi\u00f3n de Atacama", "circunscripcion": "3", "partido": "R.N."}, "29": {"primer_apellido": "Quintana", "segundo_apellido": "Leal", "primer_nombre": "Jaime", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1008", "telefono": "(56-32) 2504679", "email": "jquintana@senado.cl", "distritos": ["48", "49"], "id_interna": "1008", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "circunscripcion": "14", "partido": "P.P.D."}, "30": {"primer_apellido": "Quinteros", "segundo_apellido": "Lara", "primer_nombre": "Rabindranath", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1116", "telefono": "(56-32) 2504721", "email": "rquinteros@senado.cl", "distritos": ["55", "56", "57", "58"], "id_interna": "1116", "region": "Regi\u00f3n de Los Lagos", "circunscripcion": "17", "partido": "P.S."}, "31": {"primer_apellido": "Rossi", "segundo_apellido": "Ciocca", "primer_nombre": "Fulvio", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1010", "telefono": "(56-32) 2504683", "email": "frossi@senado.cl", "distritos": ["1", "2"], "id_interna": "1010", "region": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "circunscripcion": "1", "partido": "P.S."}, "32": {"primer_apellido": "Tuma", "segundo_apellido": "Zed\u00e1n", "primer_nombre": "Eugenio", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1011", "telefono": "(56-32) 2504685", "email": "etuma@senado.cl", "distritos": ["50", "51", "52"], "id_interna": "1011", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "circunscripcion": "15", "partido": "P.P.D."}, "33": {"primer_apellido": "Van Rysselberghe", "segundo_apellido": "Herrera", "primer_nombre": "Jacqueline", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1112", "telefono": "(56-32) 2504723", "email": "jvanr@senado.cl", "distritos": ["42", "43", "44", "45"], "id_interna": "1112", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "circunscripcion": "12", "partido": "U.D.I."}, "34": {"primer_apellido": "Von Baer", "segundo_apellido": "Jahn", "primer_nombre": "Ena", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1067", "telefono": "4693", "email": "evonbaer@senado.cl", "distritos": ["53", "54"], "id_interna": "1067", "region": "Regi\u00f3n de los R\u00edos", "circunscripcion": "16", "partido": "U.D.I."}, "35": {"primer_apellido": "Walker", "segundo_apellido": "Prieto", "primer_nombre": "Ignacio", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1013", "telefono": "(56-32) 2504687", "email": "iwalker@senado.cl", "distritos": ["10", "11", "12"], "id_interna": "1013", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "circunscripcion": "5", "partido": "P.D.C."}, "36": {"primer_apellido": "Walker", "segundo_apellido": "Prieto", "primer_nombre": "Patricio", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1012", "telefono": "(56-32) 2504689", "email": "pwalker@senado.cl", "distritos": ["59"], "id_interna": "1012", "region": "Regi\u00f3n de Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "circunscripcion": "18", "partido": "P.D.C."}, "37": {"primer_apellido": "Zald\u00edvar", "segundo_apellido": "Larra\u00edn", "primer_nombre": "Andr\u00e9s", "segundo_nombre": " ", "link": "http://www.senado.cl//appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=60", "telefono": "(56-32) 2504691", "email": "azaldivar@senado.cl", "distritos": ["36", "37", "38"], "id_interna": "60", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "circunscripcion": "10", "partido": "P.D.C."}}