[{"tipo": "Senador", "id_interna": "905", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=905", "primer_apellido": "Allamand", "segundo_apellido": "Zavala", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago", "circunscripcion": "7", "partido": "R.N.", "telefono": "(56-32) 2504701", "email": "allamand@senado.cl", "primer_nombre": "Andr\u00e9s", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "985", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=985", "primer_apellido": "Allende", "segundo_apellido": "Bussi", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "circunscripcion": "6", "partido": "P.S.", "telefono": "(56-32) 2504671", "email": "iallende@senado.cl", "primer_nombre": "Isabel", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1221", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1221", "primer_apellido": "Aravena", "segundo_apellido": "Acu\u00f1a", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "circunscripcion": "11", "partido": "Evopoli", "telefono": "(56-32) 2504751", "email": "cgloriaaravena@senado.cl", "primer_nombre": "Carmen", "segundo_nombre": "Gloria"}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1110", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1110", "primer_apellido": "Araya", "segundo_apellido": "Guerrero", "region": "Regi\u00f3n de Antofagasta", "circunscripcion": "3", "partido": "Independiente", "telefono": "(56-32) 2504703", "email": "paraya@senado.cl", "primer_nombre": "Pedro", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "907", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=907", "primer_apellido": "Bianchi", "segundo_apellido": "Chelech", "region": "Regi\u00f3n de Magallanes y la Ant\u00e1rtica Chilena", "circunscripcion": "15", "partido": "Independiente", "telefono": "(56-32) 2504566", "email": "cbianchi@senado.cl", "primer_nombre": "Carlos", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1218", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1218", "primer_apellido": "Castro", "segundo_apellido": "Prieto", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "circunscripcion": "9", "partido": "Independiente", "telefono": "(56-32) 2504753", "email": "jcastro@senado.cl", "primer_nombre": "Juan", "segundo_nombre": "Enrique"}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "986", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=986", "primer_apellido": "Chahu\u00e1n", "segundo_apellido": "Chahu\u00e1n", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "circunscripcion": "6", "partido": "R.N.", "telefono": "(56-32) 2504673", "email": "fchahuan@senado.cl", "primer_nombre": "Francisco", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "687", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=687", "primer_apellido": "Coloma", "segundo_apellido": "Correa", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "circunscripcion": "9", "partido": "U.D.I.", "telefono": "(56-32) 2504505", "email": "jcoloma@senado.cl", "primer_nombre": "Juan", "segundo_nombre": "Antonio"}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1115", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1115", "primer_apellido": "De Urresti", "segundo_apellido": "Longton", "region": "Regi\u00f3n de Los R\u00edos", "circunscripcion": "12", "partido": "P.S.", "telefono": "4706", "email": "adeurresti@senado.cl", "primer_nombre": "Alfonso", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1210", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1210", "primer_apellido": "Durana", "segundo_apellido": "Semir", "region": "Regi\u00f3n de Arica y Parinacota", "circunscripcion": "1", "partido": "U.D.I.", "telefono": "(56-32) 2504755", "email": "jdurana@senado.cl", "primer_nombre": "Jos\u00e9", "segundo_nombre": "Miguel"}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1212", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1212", "primer_apellido": "Ebensperger", "segundo_apellido": "Orrego", "region": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "circunscripcion": "2", "partido": "U.D.I.", "telefono": "(56-32) 2504757", "email": "lebensperger@senado.cl", "primer_nombre": "Luz", "segundo_nombre": "Eliana"}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1219", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1219", "primer_apellido": "Elizalde", "segundo_apellido": "Soto", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "circunscripcion": "9", "partido": "P.S.", "telefono": "(56-32) 2504759", "email": "aelizalde@senado.cl", "primer_nombre": "\u00c1lvaro", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1220", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1220", "primer_apellido": "Galilea", "segundo_apellido": "Leal", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "circunscripcion": "9", "partido": "R.N.", "telefono": "(56-32) 2504761", "email": "rgalilea@senado.cl", "primer_nombre": "Rodrigo", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "690", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=690", "primer_apellido": "Garc\u00eda", "segundo_apellido": "Ruminot", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "circunscripcion": "11", "partido": "R.N.", "telefono": "(56-32) 2504512", "email": "jgarcia@senado.cl", "primer_nombre": "Jos\u00e9", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1066", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1066", "primer_apellido": "Garc\u00eda Huidobro", "segundo_apellido": "Sanfuentes", "region": "Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins", "circunscripcion": "8", "partido": "U.D.I.", "telefono": "(56 32) 2504667", "email": "agarciahuidobro@senado.cl", "primer_nombre": "Alejandro", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "909", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=909", "primer_apellido": "Girardi", "segundo_apellido": "Lav\u00edn", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago", "circunscripcion": "7", "partido": "P.P.D.", "telefono": "(56-32) 2504570", "email": "ggirardi@senado.cl", "primer_nombre": "Guido", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1113", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1113", "primer_apellido": "Goic", "segundo_apellido": "Boroevic", "region": "Regi\u00f3n de Magallanes y la Ant\u00e1rtica Chilena", "circunscripcion": "15", "partido": "P.D.C.", "telefono": "(56-32) 2504707", "email": "cgoic@senado.cl", "primer_nombre": "Carolina", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1111", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1111", "primer_apellido": "Guillier", "segundo_apellido": "\u00c1lvarez", "region": "Regi\u00f3n de Antofagasta", "circunscripcion": "3", "partido": "Independiente", "telefono": "(56-32) 2504709", "email": "aguillier@senado.cl", "primer_nombre": "Alejandro", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1114", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1114", "primer_apellido": "Harboe", "segundo_apellido": "Bascu\u00f1\u00e1n", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "circunscripcion": "10", "partido": "P.P.D.", "telefono": "(56-32) 2504711", "email": "fharboe@senado.cl", "primer_nombre": "Felipe", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1222", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1222", "primer_apellido": "Huenchumilla", "segundo_apellido": "Jaramillo", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "circunscripcion": "11", "partido": "P.D.C.", "telefono": "(56-32) 2504763", "email": "fhuenchumilla@senado.cl", "primer_nombre": "Francisco", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1211", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1211", "primer_apellido": "Insulza", "segundo_apellido": "Salinas", "region": "Regi\u00f3n de Arica y Parinacota", "circunscripcion": "1", "partido": "P.S.", "telefono": "(56-32) 2504765", "email": "jminsulza@senado.cl", "primer_nombre": "Jos\u00e9", "segundo_nombre": "Miguel"}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1223", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1223", "primer_apellido": "Kast", "segundo_apellido": "Sommerhoff", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "circunscripcion": "11", "partido": "Evopoli", "telefono": "(56-32) 2504767", "email": "fkast@senado.cl", "primer_nombre": "Felipe", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "987", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=987", "primer_apellido": "Lagos", "segundo_apellido": "Weber", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "circunscripcion": "6", "partido": "P.P.D.", "telefono": "(56-32) 2504675", "email": "rlagos@senado.cl", "primer_nombre": "Ricardo", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1216", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1216", "primer_apellido": "Latorre", "segundo_apellido": "Riveros", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "circunscripcion": "6", "partido": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "telefono": "(56-32) 2504769", "email": "jignaciolatorre@senado.cl", "primer_nombre": "Juan", "segundo_nombre": "Ignacio"}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "912", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=912", "primer_apellido": "Letelier", "segundo_apellido": "Morel", "region": "Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins", "circunscripcion": "8", "partido": "P.S.", "telefono": "(56-32) 2504576", "email": "jpletelier@senado.cl", "primer_nombre": "Juan", "segundo_nombre": "Pablo"}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1119", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1119", "primer_apellido": "Montes", "segundo_apellido": "Cisternas", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago", "circunscripcion": "7", "partido": "P.S.", "telefono": "(56-32)  4714", "email": "cmontes@senado.cl", "primer_nombre": "Carlos", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1117", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1117", "primer_apellido": "Moreira", "segundo_apellido": "Barros", "region": "Regi\u00f3n de Los Lagos", "circunscripcion": "13", "partido": "U.D.I.", "telefono": "(56-32) 2504715", "email": "imoreira@senado.cl", "primer_nombre": "Iv\u00e1n", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1118", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1118", "primer_apellido": "Mu\u00f1oz", "segundo_apellido": "D`Albora", "region": "Regi\u00f3n de Coquimbo", "circunscripcion": "5", "partido": "P.P.D.", "telefono": "(56-32) 2504717", "email": "amunoz@senado.cl", "primer_nombre": "Adriana", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "915", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=915", "primer_apellido": "Navarro", "segundo_apellido": "Brain", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "circunscripcion": "10", "partido": "PA\u00cdS", "telefono": "(56-32) 2504582", "email": "anavarro@senado.cl", "primer_nombre": "Alejandro", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1224", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1224", "primer_apellido": "\u00d3rdenes", "segundo_apellido": "Neira", "region": "Regi\u00f3n de Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "circunscripcion": "14", "partido": "Independiente", "telefono": "(56-32) 2504771", "email": "xordenes@senado.cl", "primer_nombre": "Ximena", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1120", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1120", "primer_apellido": "Ossand\u00f3n", "segundo_apellido": "Irarr\u00e1zabal", "region": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago", "circunscripcion": "7", "partido": "R.N.", "telefono": "(56-32) 2504719", "email": "mjossandon@senado.cl", "primer_nombre": "Manuel", "segundo_nombre": "Jos\u00e9"}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "916", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=916", "primer_apellido": "P\u00e9rez", "segundo_apellido": "Varela", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "circunscripcion": "10", "partido": "U.D.I.", "telefono": "(56-32) 2504584", "email": "vperez@senado.cl", "primer_nombre": "V\u00edctor", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "163", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=163", "primer_apellido": "Pizarro", "segundo_apellido": "Soto", "region": "Regi\u00f3n de Coquimbo", "circunscripcion": "5", "partido": "P.D.C.", "telefono": "(56-32) 2504260", "email": "jpizarro@senado.cl", "primer_nombre": "Jorge", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1214", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1214", "primer_apellido": "Prohens", "segundo_apellido": "Espinosa", "region": "Regi\u00f3n de Atacama", "circunscripcion": "4", "partido": "R.N.", "telefono": "(56-32) 2504775", "email": "rprohens@senado.cl", "primer_nombre": "Rafael", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1215", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1215", "primer_apellido": "Provoste", "segundo_apellido": "Campillay", "region": "Regi\u00f3n de Atacama", "circunscripcion": "4", "partido": "P.D.C.", "telefono": "(56-32) 2504777", "email": "yasnaprovoste@senado.cl", "primer_nombre": "Yasna", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1217", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1217", "primer_apellido": "Pugh", "segundo_apellido": "Olavarr\u00eda", "region": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "circunscripcion": "6", "partido": "R.N.", "telefono": "(56-32) 2504773", "email": "kpugh@senado.cl", "primer_nombre": "Kenneth", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1008", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1008", "primer_apellido": "Quintana", "segundo_apellido": "Leal", "region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "circunscripcion": "11", "partido": "P.P.D.", "telefono": "(56-32) 2504679", "email": "jquintana@senado.cl", "primer_nombre": "Jaime", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1116", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1116", "primer_apellido": "Quinteros", "segundo_apellido": "Lara", "region": "Regi\u00f3n de Los Lagos", "circunscripcion": "13", "partido": "P.S.", "telefono": "(56-32) 2504721", "email": "rquinteros@senado.cl", "primer_nombre": "Rabindranath", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1009", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1009", "primer_apellido": "Rinc\u00f3n", "segundo_apellido": "Gonz\u00e1lez", "region": "Regi\u00f3n del Maule", "circunscripcion": "9", "partido": "P.D.C.", "telefono": "(56-32) 2504779", "email": "xrincon@senado.cl", "primer_nombre": "Ximena", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1225", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1225", "primer_apellido": "Sandoval", "segundo_apellido": "Plaza", "region": "Regi\u00f3n de Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "circunscripcion": "14", "partido": "U.D.I.", "telefono": "(56-32) 2504781", "email": "dsandoval@senado.cl", "primer_nombre": "David", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1213", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1213", "primer_apellido": "Soria", "segundo_apellido": "Quiroga", "region": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "circunscripcion": "2", "partido": "P.P.D.", "telefono": "(56-32) 2504783", "email": "jsoria@senado.cl", "primer_nombre": "Jorge", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1112", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1112", "primer_apellido": "Van Rysselberghe", "segundo_apellido": "Herrera", "region": "Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "circunscripcion": "10", "partido": "U.D.I.", "telefono": "(56-32) 2504723", "email": "jvanr@senado.cl", "primer_nombre": "Jacqueline", "segundo_nombre": ""}, {"tipo": "Senador", "id_interna": "1067", "link": "http://www.senado.cl/appsenado/index.php?mo=senadores&ac=fichasenador&id=1067", "primer_apellido": "Von Baer", "segundo_apellido": "Jahn", "region": "Regi\u00f3n de Los R\u00edos", "circunscripcion": "12", "partido": "U.D.I.", "telefono": "(56-32) 2504693", "email": "evonbaer@senado.cl", "primer_nombre": "Ena", "segundo_nombre": ""}]